如何反駁藍絲/和理非廢老?

果個廢老就係我老豆啦
雖然佢問既問題我有D都駁到，但奈何小弟口才有限，有時會比佢轉移話題
以下係佢既問題例子，求完美解答
唔好意氣用事，想用道理駁到佢啞撚左

1. 你地咁樣整亂哂香港，對香港有咩好處姐?
2. 當初你地反送中我支持，但而家成件事已經變左質，你肯定唔係有人有心搞事?
3. 你知唔知有人收左錢? 賴死唔走果D人唔係收左錢做乜咁落力?
4. (關於信用評分制度) 咁冇人犯事咪好囉，有咩問題?

諗到再補充
PS. 唔洗講咩主權歷史問題，因為我已經可以完美KO佢

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

問佢銅鑼灣書店店長犯咗咩法俾人拉返大陸

1. 你地咁樣整亂哂香港，對香港有咩好處姐?
好處就係一個真正為香港人既政府可以唔駛你日日打份牛工就生存到，唔駛日日都諗樓價幾高幾高
2. 當初你地反送中我支持，但而家成件事已經變左質，你肯定唔係有人有心搞事?
成件事既變質原因係因為反送中運動曝露左更多問題，例如警察唔使守法律可以任意打人拉人，例如政府官官相衛完全唔駛理香港市民既死活，呢啲野唔解決香港死得更快
3. 你知唔知有人收左錢? 賴死唔走果D人唔係收左錢做乜咁落力?
你會唔會收咗錢去挑戰俾人實彈射擊？你咁老都唔會你以為班後生會？
就係你地當年無落力去爭取，所以先要班後生去爭取佢地既未來

4. (關於信用評分制度) 咁冇人犯事咪好囉，有咩問題?
你而家敢唔敢著全黑帶口罩係警察面前行黎行去？你有無犯事？今日就無得著黑衫，聽日佢唔鐘意你就可以禁止你著白衫，後日連衫都唔俾你著，你覺得咁樣俾人渣春袋有無問題？

------------------------------------
藍絲廢老專用長輩圖---20190807 聲優大招募&FB,TG文宣平台成立啦